Q:De qué color usan la camiseta los ganadores de cada etapa del Tour de Francia? 
A:Amarillo
Q:¿Qué campeón de boxeo de peso pesado fue el único que terminó su carrera de 49 peleas sin haber sido derrotado? 
A:Rocky Marciano
Q:¿Qué deporte juega Constantino Rocca? 
A:Golf
Q:¿Qué país es el hogar de Cresta Run? 
A:Suiza
Q:¿Cuántas veces ganó Björn Borg el título de tenis individual masculino en Wimbledon? 
A:Cinco
Q:¿Qué país organizó una carrera de Fórmula 1 por primera vez en 2011? 
A:India
Q:¿Cómo se llama el juego que se juega en un césped llamado «corona verde»? 
A:Cuencos
Q:¿Qué pieza de ajedrez solo se puede mover en diagonal? 
A:Alfil
Q:¿Qué futbolista es el único que ha jugado para Liverpool, Everton, Manchester City y Manchester United? 
A:Peter Beardsley
Q:En el fútbol, ¿a quién apodaron «La cola de caballo divina»? 
A:Roberto Baggio