Q:¿Cuál es el único estado de EE. UU. Que comienza con la letra «p»?
A:Pensilvania
Q:¿Cuál es la isla más grande del mundo?
A:Groenlandia
Q:¿Cuál es el río más largo del mundo?
A:Nilo
Q:¿Cuál es el océano más grande del mundo?
A:Pacífico[or]Pacifico
Q:¿Cuál es el diámetro de la Tierra?
A:8000 millas[or]8,000 millas[or]ocho mil millas
Q:¿Cómo se llama el bosque más antiguo del mundo? 
A:Daintree Forest
Q:¿Cuál es la capital de España?
A:Madrid
Q:¿En qué país se encuentra Praga?
A:República Checa[or]Republica Checa
Q:¿Qué ciudad británica fue precursora del movimiento de parques y la primera ciudad de Europa en tener un sistema de tranvía? 
A:Birkenhead
Q:¿En qué continente está Arabia Saudí?
A:Asia