Q:4 fotos 1 palabra cabra con cuernos. Venados. Antílope africano. Dibujo hombre tocando el tambor. Tamboriles.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/02/Soluciones-4-fotos-1-palabra-bongo.jpg
A:Bongo
Q:4 fotos 1 palabra línea de salida. Carrera bicicletas. Corriendo. Flechas.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Sprint.jpg
A:Sprint
Q:4 fotos 1 palabra rana de juguete. Máquina pequeña musical. Mujer que se le da cuerda en la espalda. Robot de cuerda.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Mecanismo.jpg
A:Mecanismo
Q:4 fotos 1 palabra avestruz. Ave grande que camina. Pájaros parecidos a un avestruz.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/02/Soluciones-4-fotos-1-palabra-emu.jpg
A:Emu
Q:4 fotos 1 palabra hamburguesas, Botas, Mariquitas, Calcetines.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2014/07/Soluciones-4-Fotos-1-palabra-par.png
A:Par
Q:4 fotos 1 palabra cruasan y cafe. Crepas tortitas o pancakes. Pareja en la cama. Llevando comida a la cama.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Desayuno.jpg
A:Desayuno
Q:4 fotos 1 palabra orejas de conejo. Hombre con traje. Zorro. Niños cruzando la calle.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Cauteloso.jpg
A:Cauteloso
Q:4 fotos 1 palabra pareja paseando. Matrimonio mayor caminando. Leyendo libro a hombre. Niño con un perro. Dos niñas amigas abrazadas frente a lago.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/05/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Companero.jpg
A:Compañero
Q:4 fotos 1 palabra lucha con espadas. Dos agentes con pistolas. Dos cowboys del oeste con sus revolver. Estuche y pistola antigua de colección.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Duelo.jpg
A:Duelo
Q:4 fotos 1 palabra perro guía. Ciego con perro. Escritura braille. Bastón.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Ceguera.jpg
A:Ceguera
Q:4 fotos 1 palabra reloj antiguo. Postres, pasteles de merengue. Dos dados. Dibujo con personas y red de portería al fondo.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Once.jpg
A:Once
Q:4 fotos 1 palabra hombre haciendo flexiones. Dibujo haciendo pesas con mancuernas. Chico fuerte haciendo deporte. Gorila de espaldas.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/05/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Fornido.jpg
A:Fornido