Q:¿CUÁL ES EL NOMBRE DE PILA DE PAUL MCCARTNEY?
A:JAMES
Q:¿CÓMO ERA CONOCIDO EL BURO POLITICO DEL COMITE CENTRAL DEL PARTIDO COMUNISTA DE LA UNION SOVIETICA?
A:POLITBURO[or]POLITBURÓ
Q:¿A ORILLAS DE QUÉ MAR ESTABAN SITUADAS SODOMA Y GOMORRA?
A:MAR MUERTO
Q:¿QUÉ JUEGO DEL PÓKER ES EL DE MAYOR VALOR?
A:ESCALERA REAL
Q:¿QUÉ DIOSA EGIPCIA ERA CONSIDERADA LA HERMANA Y LA ESPOSA DE OSIRIS?
A:ISIS
Q:¿QUÉ INSTRUMENTO MUSICAL TOCABA CHARLES CHAPLIN COTIDIANAMENTE PARA RELAJARSE?
A:VIOLIN[or]VIOLÍN
Q:¿QUÉ HECHO HISTÓRICO SE INICIÓ EN LA PENÍNSULA IBÉRICA EN 711?
A:LA INVASIÓN MUSULMANA[or]LA INVASION MUSULMANA
Q:¿EN QUÉ ESTADIO JUGÓ ARGENTINA SU ÚLTIMO PARTIDO DEL MUNDIAL RUSIA 2018?
A:KAZAN ARENA
Q:¿CÓMO SE LLAMA LA CIENCIA QUE ESTUDIA LAS INSCRIPCIONES O ESCRITOS ANTIGUOS GRABADOS?
A:EPIGRAFÍA[or]EPIGRAFIA
Q:¿QUIÉN ESCRIBIÓ LA NOVELA MADAME BOVARY?
A:GUSTAVE FLAUBERT
Q:¿QUÉ TIPO DE SERPIENTE ES LA MÁS LARGA DEL MUNDO?
A:PITÓN RETICULADA[or]PITON RETICULADA
Q:¿CUÁL ES LA CAPITAL DE ESCOCIA?
A:EDIMBURGO