Q:¿Qué actor protagonizó 142 películas, incluidas The Quiet Man, The Shootist, The Searchers y Stagecoach?
A:John Wayne
Q:La actriz negra que protagonizó Me casé con una bruja, La llave de cristal, ¡Tan orgullosos salvamos! and Sullivan’s Travels?
A:Veronica Lake
Q:¿Cuál es el título de la primera película que se hizo?
A:Roundhay Garden Scene
Q:¿Qué actriz ganó? la mayoría de los premios Oscar?
A:Katharine Hepburn
Q:¿Qué actriz dijo: «Abróchense los cinturones de seguridad. «¿Va a ser una noche agitada», en la película All About Eve?
A:Bette Davis[or]Margo Channing
Q:¿Quién dirigió la trilogía de El señor de los anillos?
A:Peter Jackson
Q:¿Quién interpretó a Neo en The Matrix?
A:Keanu Reeves
Q:¿Qué actriz inició su carrera a la edad de tres años y luego protagonizó películas como Contact, Maverick y The Silence of the Lambs?
A:Jodie Foster
Q:Bray Studios, cerca de Windsor en Berkshire, fue el hogar de qué marca famosa de películas de terror:
A:Hammer Horror
Q:¿En qué película dijo Humphrey Bogart: «Siempre tendremos París»?
A:Casablanca