Q:¿Quién fue el legendario monje benedictino que inventó el champán? 
A:Dom Pérignon
Q:¿Cuál es el lago de agua dulce más grande del mundo?
A:Lago Superior
Q:¿Dónde encontraría el Mar de la Tranquilidad? 
A:La luna
Q:¿Cómo se llama alguien que herra caballos?
A:Herrador
Q:¿Qué prenda de vestir recibió el nombre de su inventor escocés?
A:Mackintosh
Q:¿Qué tipo de arma es un falchion?
A:Espada
Q:¿Qué palabra puede ir antes de «chaleco», «frijoles» y «cuarteto»? 
A:Cadena
Q:¿Cuál es otra palabra para léxico?
A:Diccionario
Q:¿Cuál es el séptimo planeta desde el sol?
A:Urano
Q:¿Quién inventó la vacuna contra la rabia?
A:Louis Pasteur