Q:4 fotos 1 palabra  (9 letras) meteorito. Cometas. Planeta. Satélites. Basura planetaria.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Asteroide.jpg
A:Asteroide
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) pájaro en jaula. Tigre en barrotes. Perro blanco pequeño. Loros o periquitos.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/01/Soluciones-4-fotos-1-palabra-enjaulado.jpg
A:Enjaulado
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) magia. Sombrero de copa y varita mágica. Imágenes de magos. Dibujo niño con poderes mágicos.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/12/Soluciones-4-fotos-1-palabra-hechicero.jpg
A:Hechicero
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) grupo de música tocando. Acuerdo reunión oficina. Siluetas música clásica. Luces rosas.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/11/Soluciones-4-fotos-1-palabra-concierto.jpg
A:Concierto
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) mujer coletas o trenzas. Dibujo con M. Aguijón alacrán. Insectos que pican en plásticos.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/12/Soluciones-4-fotos-1-palabra-escorpion.jpg
A:Escorpión[or]Escorpion
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) gallo sol. Mujer en la cama. Dibujo niño despertando. Gallo. Dibujo sol con gafas o lentes.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/11/Soluciones-4-fotos-1-palabra-despierto.jpg
A:Despierto
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) libros. Hombre micrófono libro. Mujer escribiendo a máquina. Señor con librería de fondo. Páginas de un libro abierto.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/11/Soluciones-4-fotos-1-palabra-novelista.jpg
A:Novelista
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) ambulancia. Señor con traje. Reloj. Deporte maratón.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/11/Soluciones-4-fotos-1-palabra-corriendo.jpg
A:Corriendo
Q:4 fotos 1 palabra (9 letras) bruja fantasma. Dibujo bruja de calabazas. Bosque con niebla. Casa antigua que da miedo. Dibujo fantasma.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/11/Soluciones-4-fotos-1-palabra-embrujado.jpg
A:Embrujado
Q:4 fotos 1 palabra  (9 letras) volcán en erupción activo. Aguas bravas. Volcán activo en erupción. Incendio. Aguas termales.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2017/11/Soluciones-4-fotos-1-palabra-hirviente.jpg
A:Hirviente