Q:¿En qué drama de Shakespeare está inspirada El rey león?
A:Hamlet
Q:¿Quién se queda con la Perla Negra en Piratas del Caribe?
A:Jack Sparrow
Q:¿Cómo se llama la hija de Simba?
A:Kiara
Q:¿Qué película animada de Disney fue proyectada más veces en el cine?
A:Blanca Nieves[or]Blanca Nieves y los siete Enanitos[or]Blanca Nieves y los siete Enanos
Q:¿Qué le robaba Ursula a Ariel en la Sirenita?
A:Voz[or]La Voz
Q:¿Cuál es el apellido de Jane de "Tarzán"?
A:Porter
Q:¿Qué largometraje incluye la canción Copas?
A:La Bella Durmiente
Q:¿Qué significa 'Hakuna Matata'?
A:No te preocupes
Q:¿Qué película de Disney incluye la exitosa canción 'Let It Go'?
A:Frozen
Q:¿Cuál fue la primera película de Pixar?
A:Toy Story