Q:¿Cómo se llama este personaje de "Coraje, el perro cobarde"?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/80d79f33-1c71-445e-a537-004a40c146e1.jpg
A:Shirley
Q:¿De cuánto es el coeficiente intelectual de Jimmy Neutrón?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/13437181-726e-4944-8023-abc3367558c9.jpg
A:242
Q:¿Cómo se llamaba el dinosaurio de los rugrats?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/36a3f00e-476d-4cd9-84f0-ac601864a5db.jpg
A:Reptar
Q:¿Dónde tenía Dexter su laboratorio secreto?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/1d2453fa-5bcc-4022-8e5b-648cec4b8744.jpg
A:Habitacion[or]Habitación
Q:¿Qué edad tenía Arnold?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/5b806931-f455-45f6-8dcb-c946196a72d2.jpg
A:9[or]Nueve
Q:¿Cuál es el nombre correcto de este personaje?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/22ac6532-2e23-481d-bec8-4ea440bc32cc.jpg
A:Johnny Bravo
Q:¿Cómo se llamaba este dibujo animado?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/ae89df88-8ad3-4d1c-82f8-d0d5a7886b41.jpg
A:Rocket Power
Q:¿Cómo se llamaba el personaje principal de este dibujo animado?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/d6282422-fe3a-4fbd-836a-31c87847268a.jpg
A:Rocko
Q:¿De qué dibujo animado es este personaje?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/fcd0ac8b-8899-4cf5-8048-d8b9aa54f0cd.jpg
A:Ed edd y eddie[or]Ed, edd y eddie
Q:¿Cómo se llama este personaje?###http://img.playbuzz.com/image/upload/ar_1.5,c_pad,f_jpg,b_auto/q_auto:good,f_auto,fl_lossy,w_640,c_limit,dpr_1/cdn/4181f6f7-32f1-4ce7-83f9-dd3ca2a9dc0e/60238ae6-8953-4dc3-8c29-353dab9c0a10.jpg
A:Robotina
Q:¿Quién creó la serie de dibujos animados "Los Simpson"?###http://th.bing.com/th?q=Los+Simpson+Fondo+Blanco&w=120&h=120&c=1&rs=1&qlt=90&cb=1&pid=InlineBlock&mkt=es-AR&cc=AR&setlang=es&adlt=moderate&t=1&mw=247
A:Matt Groening
Q:¿Cuál era la frase más conocida de Bugs Bunny, el conejo de la suerte?###http://th.bing.com/th?q=bugs%20bunny&w=120&h=120&c=1&rs=1&qlt=90&cb=1&pid=InlineBlock&mkt=es-AR&cc=AR&setlang=es&adlt=moderate&t=1&mw=247
A:Que hay de nuevo viejo[or]Qué hay de nuevo viejo
Q:¿Quién muere siempre en la serie de dibujos animados "South Park"?###http://th.bing.com/th?q=south%20park%20tv%20show&w=120&h=120&c=1&rs=1&qlt=90&cb=1&pid=InlineBlock&mkt=es-AR&cc=AR&setlang=es&adlt=moderate&t=1&mw=247
A:Kenny
Q:¿A qué jugaban Oliver y Benji en la serie de dibujos animados Campeones?###https://th.bing.com/th?q=super%20campeones&w=120&h=120&c=1&rs=1&qlt=90&cb=1&pid=InlineBlock&mkt=es-AR&cc=AR&setlang=es&adlt=moderate&t=1&mw=247
A:Futbol[or]Fútbol