Q:4 fotos 1 palabra ( 6 letras) Coche echando humo. Mujer mano en la boca. Chimeneas contaminando. Bebe.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Eructo.jpg
A:Eructo
Q:Cuatro fotos una palabra  ( 6 letras)  Estatuas egipcios. Tumba egipcia. Pirámide de Egipto. Dibujo hombre egipcio antiguo.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Faraon.jpg
A:Faraón[or]Faraon
Q:4 fotos 1 palabra (6 letras) Gatos. Dibujo de un gato en una rama. Gato blanco entre flores rosas. Niña con gato. Pequeño gato maullando.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/05/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Gatito.jpg
A:Gatito
Q:4 fotos 1 palabra (6 letras) manto. Imágenes de gente abrigada. Rebeca, chamarra o abrigo.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/05/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Poncho.jpg
A:Poncho
Q:4 fotos 1 palabra (6 letras) corbata camisa. Chaqueta pañuelo. Mujer con chaquetón hablando por el celular. Cazadora. Chamarra. Americana o blazer.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/05/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Solapa.jpg
A:Solapa
Q:4 fotos 1 palabra (7 letras) Matemáticas. Ecuaciones. Pizarra llena de cálculos. Fórmulas matemáticas.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Algebra.jpg
A:Álgebra[or]Algebra
Q:4 fotos 1 palabra (7 letras) rascándose el brazo. Chica rascándose la cabeza. Picor en la cara. Dibujo niño con picores.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/08/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Picazon.jpg
A:Picazón[or]Picazon
Q:4 fotos 1 palabra (7 letras) tren maleta naranja. Dibujo hombre con maletín. Mujer trabajando en campo. Personas en el metro o tren con maleta naranja. Mujer enfermera mano en la frente sudando. Fatigados.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/03/Soluciones-4-fotos-1-palabra-cansado.jpg
A:Cansado
Q:4 fotos 1 palabra (8 letras) familia durmiendo juntos. Sentada en la cama con la computadora y un café. Bebe con cobija azul. Mama abrazando con una manta a su hijo.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/05/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Acogedor.jpg
A:Acogedor
Q:4 fotos 1 palabra (8 letras)  vaca becerro. Dibujo mujer con vaca. Cortes de carne. Ganado bovino. Vacas, reses o vaquillas.###https://4fotos-1palabra.com/wp-content/uploads/2018/05/Soluciones-4-Fotos-1-Palabra-Terneros.jpg
A:Terneros