Q:Basada en la novela venezolana "La intrusa", ¿cómo se llamó esta popular telenovela mexicana?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/8e33158c-3ad8-4f99-bc6f-acd1c26b16db-1210-680.jpg
A:La usurpadora
Q:Estrenada primero en Colombia en 1999(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/705f1bb5-5ba8-4c1e-9041-9b6028a5ef67-1210-680.jpg
A:Yo soy Betty, la fea[or]Betty la fea
Q:Esta telenovela presenta a seis adolescentes en una escuela privada que aman la música. ¿Puedes nombrarla?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/8df7645d-65d5-494b-a5e4-9b900c829b57-1210-680.jpg
A:Rebelde[or]Rebelde Way
Q:Basado en una historia real del periodista de investigación Gustavo Bolívar, ¿reconoces esta telenovela?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/36f1db1b-d95a-4ac9-8fd6-98e50004c0db-1210-680.jpg
A:Sin senos no hay paraíso[or]Sin senos no hay paraiso
Q:Esta telenovela mexicana presenta a Ariadna Thalía Sodi Miranda y a Fernando Colunga, ¿puedes nombrarla?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/1d50b2d9-184a-4741-888d-ce9bc1426767-1024-576.jpg
A:María la del barrio[or]Maria la del barrio
Q:Escrita y producida por Emilio Larrosa, esta telenovela se emitió de 1993 a 1994, ¿puedes nombrarla?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/9b793483-d745-4419-82bf-499c3eb3a1cf-1024-576.jpg
A:Dos mujeres, un camino[or]dos mujeres un camino
Q:Mónica, Elena, Leticia e Isabel son las cuatro chicas que participaron juntas, ¿en cuál de telenovela?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/2968041a-9113-4036-b9f1-ddfe8c8132a3-1024-576.jpg
A:Muchachitas
Q:¿En qué telenovela mexicana Maricruz y Beatriz están emocionadas por cumplir 15 años?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/f3657640-bd06-4609-871c-b4d8796a6b5a-1024-576.jpg
A:Quinceañera
Q:¿Cuál telenovela ganó los Premios TVyNovelas de 1987 a la Mejor Telenovela del Año, a la Mejor Actriz y al Mejor Actor?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/a02c53ac-cfd1-452f-8cc3-7f22f86a1fc1-1024-576.jpg
A:Cuna de lobos
Q:¿Cómo se llama esta telenovela, la cual abre con el tema "Aprendí a Llorar"?(*)https://cdn.now.howstuffworks.com/media-content/7322b6de-de0b-4e84-b95d-124b591813ad-1024-576.jpg
A:Los ricos también lloran[or]Los ricos tambien lloran