Q:¿Cuál es la capital de Turquía?
A:Ankara
Q:¿Cuál es el nombre del desierto de México?
A:Sonora
Q:¿Cuantos continentes hay en el mundo?
A:7[or]Siete
Q:¿En qué isla italiana está Palermo?
A:Sicilia
Q:¿Cuál es el desierto cálido más grande de la tierra?
A:Sahara[or]Sáhara
Q:Y, si el Sáhara era el desierto cálido más grande, ¿Cuál es el desierto más grande?
A:Antartida[or]La Antártida
Q:¿Qué río discurre por Roma?
A:Tíber[or]Tiber
Q:¿Qué ciudad tuvo una vez el nombre de Leningrado?
A:San Petersburgo
Q:¿Qué país tuvo una vez el nombre de Rhodesia?
A:Zimbabue
Q:¿Cuál es el estado más grande de los Estados Unidos?
A:Alaska
Q:¿Qué río europeo fluye a través de 10 países diferentes?
A:Danubio
Q:¿En que país se encuentra Tombuctú?
A:Africa
Q:¿Cuál es el río más largo de Europa?
A:Volaga
Q:¿Cuál es el segundo país más grande de Europa después de Rusia?
A:Francia
Q:¿En qué país se encuentra Cracovia?
A:Polonia
Q:¿Cuál es la capital de Australia?
A:Camberra
Q:¿De qué país es capital Bratislava?
A:Eslovaquia
Q:¿Cuántos estados tiene los Estados Unidos?
A:50
Q:¿Cuál es la capital de Paraguay?
A:Asunción[or]Asuncion
Q:¿Cuál es el continente más poblado de la tierra?
A:Asia